請求和理非大包圍保護義士！

議員快d同我出黎！